原來現實生活搵單身狗埋堆係一件好撚難嘅事

呢度有一個

呢到有一個

硬係feel 到有留言嘅巴打係520呢個日子唔係單身

呢度呢度有一個

現實生活呀 咁多位網友

最熟既單身朋友出左池

5個單身，2個拍緊拖

我係絲wor

網絡唔現實咩

啱啱服完兵役畢業🙂

睇你用呢個emoji唔似係

要點先埋到你堆